男仔銀包好介紹

想買個簡單款又耐用嘅銀包送人 有咩推介
自己睇緊motherhouse銀包幾靚 有冇人用緊？

求其一個無印散銀袋就OK啦,男人老狗個袋入面擺多幾千蚊仲實際

BV，完

買過Michael Kors 淨色款，幾靚

男朋友用緊Hermes，個銀包係幾靚仔

Saint Laurent

土屋鞄

Outdoor, FXcreation

Push

邊款呢？

Paul Smith

用緊呢款 Hermès

之前用bv 唔錯。可惜唔見咗。

之後買Burberry , 都襟用，用咗6,7年

LV ？
唔會有劏舊客既情況出現

一係lv一係hermas

Montblanc

channel

PVC

Thom brown

LV短銀包

goyard有無人用緊?

冇 goyard d 帆布料完全唔掂 買Lv好過

BV/ Loewe/ Burberry/ Thom Browne都靚

之前聖誕睇咗好耐

收到, 可以放棄 goyard

一定係 Goyard

Goyard 靚到痴線

我都覺得靚,但怕唔襟用, 我用野有D粗, 唔想7千蚊玩得一年
所以睇下有無人用緊, 我身邊無FD 用 goyard

男朋友想換個長銀包
呢個真係搞唔掂有冇介紹

Valextra

ebay舊款Monogram幾舊水就有一個

ドラえもん × PORTER

邊忽靚？ 你d名牌撚真係戇鳩 ，鍾意佢個牌子多過design

沒有budget沒有談話

平平地fxcreation算ok

你都戇撚鳩，鐘意啲咩洗你批准呀？
你唔鐘意又唔俾人鐘意

um...

萬零蚊銀包裝住幾百蚊
vs
幾百蚊銀包裝住萬零蚊

女士們會點揀？

Gregory

Bv或prada 完

真

見堅有錢嘅用銀子夾

古馳$4500

bv短包

幾中意ettinger

prada

Chrome heart

萬零蚊銀包裝住萬零蚊

柒到喊呀大佬，男人佬狗點用

不能同意更多

ysl 荔枝皮 靚

Prada BV